今日有唔見電話嘅人入一人

大概1215，係銅鑼灣ikea有個女仔漏咗電話之後就走返嚟搵。
其實想知你搵唔搵得返，見到有個阿伯好似攞咗去收銀到，我應該好好守護你部電話
希望事主或事主嘅朋友見到呢嗰post，可以留言答返我。
最好講返你咩色衫，俾我知係咪真係你。
幫推

推

推推

推推推

幫推

Big push

Push！！

Big big push

Push push

想識人都咁多藉口

個陣你唔同佢 而家上黎講

No
無睇住佢部電話我已經頹咗

嗰陣啲cashier叫咗佢去reception ，到食完我走都未見到佢
所以想問

大力push

Push push push

Go go power rangers

求幫推

7連

8連

9連

10連

11連

12連

13連！！

推到事主見到

15連

一推再推

只想推

19連

20

屌你唔一早講

輕輕一推

屌 錯重點，咁都俾我20連
事主

因為佢去咗reception ，我食完未見到佢

Gogogogogo push

Push

on9 人哋搵唔搵得設關你咩事

想得個知字

搵返啦 我條女嚟 咪諗咁多

頂你

試下係阿叔唔見
你會唔會開post

你估真係個個都有上連登。又咁岩有ac 可以答到你